LIHKG有咁多新功能，邊樣最令你驚訝

如果只能選一樣，你會揀邊樣

1。load頁快，轉台快
2。可以upload圖
3。出到香港字
4。回覆快
5。有標記顯示睇過/覆過既post
6。左掃右掃就轉到頁

香港字

+1
有時仲係慣左舊時手勢，打冇口字邊

其實呢啲你認為係新功能嘅功能喺HKG+已經有
但香港字同 LOAD 頁面快真係令用戶用落好爽

最恐怖其實係web版
每日都有新功能咁濟
當初web版連登入都冇

除左3之外，其餘之前3rd party app都有

除左3之外 其他都唔係新功能

ching ho ball

黑洞

今日晏晝重未有追故mode同search
岩岩又見到有

基本野黎

屌 原來load野快係功能黎

dat其實大部分都有
但係server快D會係新功能咩？

睇你嘅選項就知你本身係an狗

3

Web版
日日返工都有新發現咁

識其實唔難

回帶功能
我最中意既就係lihkg有,而鳩登冇既功能
最好出多d
咁樣先顯得鳩登垃圾, 原始人先上鳩登

認真問, 點樣睇到自己回過既post ??

an你老母個狗 又玩分化 番高登啦
以前lihk都有齊哂呢d功能啦
樓主冇用炸

其實呢啲你認為係新功能嘅功能喺Lihk已經有
但香港字同 LOAD 頁面快真係令用戶用落好爽

其他本身都有嘅話，用番其他囉

證明hkg plus功能真係走前好多